耿爽：激進示威者觸碰一國兩制底線

本港昨晚有示威者圍堵香港中聯辦，向機構辦公大樓門口懸掛的國徽投擲黑色油漆彈，並試圖衝進辦公大樓。

中國外交部發言人耿爽回應指，部分激進示威者的有關行為已經觸碰了「一國兩制」原則的底線，絕對不能容忍。

耿爽表示，中方堅定支持特區政府採取一切必要的措施，確保中央駐港機構的安全，維護香港法治，懲治犯罪分子。

他又重申，堅決反對任何外部勢力干預香港的內部事務，對香港的事物來說三道四。

哦

對香港嚟講中共咪又係外部勢力 唔好喺度說三道四啦

嗯

嘿

做對了

爽呀
爽呀
仲有冇第二句?

一塊爛牌就係底線,你條線都好低下

知道

敵人反對的就是對

咁大聲表揚

耿爽不爽

好緊 好爽 喔

爽死了
爽死了

你宜家咪係到說三道四緊囉

一國兩制下，關你撚事呀！

好爽

又口交，我地唔想比你含啊dllm

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

你條底線一日到黑飄黎飄去
自己撞鳩人話人掂你
出解放軍未？

激進示威者： 觸碰一國兩制底線耿爽

耿爽爽不爽

屌

Noted

so?

吓？唔係卦？咁快到底線？

觸碰了很爽的前列腺

證明做啱左

掂到你條底線就啱
準備傳中然後入鳩你波

我地依邊就黎冇哂底線

前列線都隊穿你

次次都底線, 明架啦

鄰國既口交部
返去同雜總含撚

觸碰到又如何呀?

堅決反對任何外部勢力干預香港的內部事務，對香港的事物來說三道四。

同意
包括你

NOTED

好想瘋狂掂佢條底線

底線同處女膜嘅存在都係一樣，係用嚟破嘅

noted

出坦克啦屌你

觸碰左香港人底線廿幾年

閲

好撚正

閱

一國兩制已經不存在

你自己都話 一國之下，沒有兩制 啦

你班連登仔
我冇字用啦屌你

中國不得干涉香港內政

仲撚有一國兩制？瞓撚醒未啊

底線

何必浪費data

屌你啦

個個就係想破條底線.. 仲on99用條底線黎凶人

好核突呀

方向正確

政府用黑社會治港。

爽哥

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

講條新底線出嚟唔該

講乜鳩一國兩制，連最基本嘅市民生命都保章唔到要你一國做乜？收皮啦豬爽

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

證明我地冇行錯路

有無第二句

香港人條底線都係咁比你班共狗觸碰

Noted with . Thanks

吹呀？ 一國兩制都名存實亡啦

事旦啦 冇人想理 咪又係整果個閪樣出黎

幾時出解放軍 我地焦土等緊你

走啦

未超越即係冇事啦 返屋企口交啦

屌 口爆幾錢Q

觸碰 係咪即係未過

耿爽死了
他的家人：爽呀！爽呀
途人：你們為什麼爽呀....
他的家人：爽死了！爽死了

佔中又係呢啲，71又係呢啲，dllm好撚悶

耿爽每之發言內容如下
汪汪汪 汪汪

哦 出摺被兵未

中聯辦已觸碰香港人底線

又口交 個名改得幾好 緊爽 含得我幾爽

noted with thanks!

下次踩撚爆埋條紅線

底你老母, 中聯扮出現果陣, 條底線已經無左啦

上次立法會又底線, 今次中聯辦又底線, 條線越降越低既喂

發生左咩事?

咁唔搶口既今次

(因為唔可以比班蝗民知掉中左)

捽黑塊牌益左你啦
買過塊又有得報大數了

中央政府觸碰香港市民的底線

爽

屌你老母

華春瑩

咁咪撚忍啦，出解放軍啦
屌你個閪，我真係唔撚驚你

中國內政關外交部咩事?

唔滿意咪燒返香港區旗囉

這位同志 不錯不錯

李力持提議,唔關我地事架

佢好似要回歸

錯手正評左

中共政權觸碰香港人底線

好緊好爽呀

三十億一塊

一係出老解 一係收皮

心諗咩事

唔想俾人觸碰就咪掛出黎啦

呢邊仲好笑, 對市民既恐怖襲擊提都唔提, 眼中剩係得一國兩制, 冇人

既然咁慘，不如撤回中聯辦

哦
繼續

耿爽又不爽

放狗屁

既然係一國兩制
咁我地基本法關你乜事

收聲啦口交部

老共不嬲草菅人命

一國兩制就唔好咁多野講 唔該哂

攬炒
出解放軍、一國一制
收撚曬鄉黑啲地
我最開心

到底咩係一國兩制底線

忍你老母

問你爽不爽

取消一國兩制囉咁叻

屌你老母仲敢提一國兩制

說三道四

大概喺海拔1989.64米左右

冇人得閒理你呀 你咪up囉

請中方尊重基本法22條

屌那媽 口交部份糧咁撚好逗
講嚟講去都係果兩句 稿都唔閪洗度

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

我以為支那唔敢公然講
咁無臉既野比其他支那刁民知道
可能有樣學樣wo

死剩把口

堅決反對耿爽干預香港的內部事務，對香港的事物來說三道四。

爽就好

香港問題外交部出黎屌鬼 係咪即係直線認香港獨立左

黑一黑就底線
你中國堆發臭國徽點算

我地係内部勢力
唔係外部勢力

即係口交部其實無怪過我地

屌又係錄音機

強烈譴責你玩鳩我個鳩
衝擊一國兩制原則的底線

咪撚再係到9up，你條口交部狗爽,而家全香港人充滿仇恨呀

叫左口交部唔好一開始吹咁大架啦
衣加死啦 行動升級左
啲用字就升唔到級 次次都係講一樣既狗屎垃圾

出解放軍

你黎香港第一個斬撚死你

口咬完 就收皮喇

Template黎架？次次都係呢幾句

政府同黑社會勾結打市民，亦都掂左香港人的底線

黑社會無政府狀態直頭無底線，唔知以為元朗獨立左。

哦 咁點啊?

一爽兩制

香港市民：激進共產黨觸碰市民底線

無人得閒理你呀，你自己去爽啦

屌你老母， 係你中共一次又一次破壞一国兩制

我好撚驚呀

支那食屎狗

已閱 thx

收皮啦口交部

堅決反對任何外部勢力干預香港的內部事務，對香港的事物來說三道四

又係呢句, 悶唔悶d呀? 調轉下次序講都好呀

咦？林鄭都講果觸碰底線兩次wor, 夾過黎？

知道了

咁即係做岩左？

屌你自己話一國兩制唔存在架！我碰觸空氣？

耿爽is doctor lee

noted with thanks

大佬平時都淨係口交渣
今次爛塊牌wo

係咪好不爽

👍👍👍

成口精la，爽緊

agree

都無人理你 返屋企啦

出老解啦攬炒

底線係塊木牌

都精神分裂 又話香港係內政，搵個外交部黎出飛機文，即係香港係外國？ 死北佬都痴痴地

你都觸碰到我嘅底線
不傷害平民同老弱婦孺

要同傳媒朋友係大氣電波講
叫班大陸狗唔好對香港說三道四
再引番佢曾對外媒宣稱自己點民主
點完美實踐一國兩際
要引用佢既講法打番佢自己把嘴

成班講野禁撚矛盾
就以子之矛攻子之盾
你點樣解話都係打自己一巴先

連登仔：一國兩制底者觸碰激進示威者線

香港又唔係國家 一國兩制 關你撚事

警告中共勿觸碰香港市民底線

干涉香港內政

屌你行撚開啦，冇人理你呀

中共一早觸碰咗啦 而家仲係一國兩制？

原來去到底線咋

係支那先觸碰我哋條底線

原來底線係可以退既

【佔領立法會】港澳辦：譴責「極端激進分子」ㅤ公然挑戰一國兩制底線
立場報道2019/7/2 — 12:37

AAA
張曉明（CGTN直播片段截圖）
張曉明（CGTN直播片段截圖）
大批示威者昨晚「佔領立法會」，國務院港澳事務辦公室發言人今日指出，堅決支持香港特別行政區政府和警方依法處置事件，並依法追究暴力犯罪者的刑事責任，形容衝擊立法會是對「一國兩制」底線的公然挑戰。

該發言人表示，7月1日是香港各界人士紀念香港回歸祖國和香港特別行政區成立的「喜慶日子」，但一些「極端激進分子」卻藉口反對特區政府有關條例修訂，「以極為暴力的方式衝擊立法會大樓，肆意損壞立法會設施。」

發言人指出，「這種嚴重違法行為踐踏香港法治，破壞香港社會秩序，損害香港的根本利益，是對『一國兩制』底線的公然挑戰。我們對此予以強烈譴責。 」該發言人表示，中央政府堅決支持香港特別行政區政府和警方依法履行職責，並支持香港特別行政區有關機構依法追究暴力犯罪者的刑事責任，「盡快恢復社會正常秩序，保障市民人身和財產安全，維護香港的繁榮穩定。」

出解放軍囉屌你老母

逃犯條例夠挑戰一國兩制啦 又唔見你講 on9

無知一問

塊黑牌係直接放落垃圾桶扔定係要keep起佢

就咁扔咗佢好似怪怪地？

死撚開啦仆街中共
香港唔撚使你管呀

收皮啦 你不代表中國